求電影推介新年睇

小弟新年放2個星期
有無咩電影推介下
成個新年狂睇
最好係科幻片

火星救援

Blade Runner 2049
獵殺星期一
Arrival
Life

睇過

唔錯

Push

2001 太空漫遊

行運超人

喂又七色彩雲 又俾雷劈 又飛龍在天 仲唔係科幻片 仲要係賀歲片 新年睇一流

柏鳥小姐

逆天潛能

新年肯肯定要睇 嚦咕嚦咕新年財

駁唔到

人肉叉燒包